唉 想搞船p 但一見到船家話要20個人 個下頹左

唉 20個其實搵到 但20條仔 我肯班朋友都唔肯。

無女既船P 去棍撞棍咩

但我真係好想去

20人連成一線喎

真係人生。已經有兩個話唔去

我開左個群 有22條仔 已經有兩個退左群

搞手只求打個和，大家開開心心

包幾條女囉

你同二十條仔去船p做乜啫，賭啤玩水咁健康咩

廿個男人

model免費
正常女仔 $500

有無全仔宴既船P圖? 唔是GAY個D

唉 我想搵個女搞手 開通訊錄 冇個女係好熟。

邊有錢。

我成人見人地玩得咁開心 想試下。

冇女性朋友。

咁貴。

我搞到 就有！

咁你蝕底啲扮女人啦

圍成一圈又得

唉 冇波

講起都痛

無咪夾囉
去睇下王祖藍啲片

平平地比錢book D老雞或靚模幾個鐘, 引FD 來啦

教你，搵4隻唔同公司既保險狗去，佢地自然會幫你搵夠廿個人

我可以幫你手join
但係要揾到人同我互含
如果唔係收翻你1000

叫埋媽咪家姐細妹姨媽姑姐

我驚夾完啲仔走曬。

call pt

我地19歲仔 冇人對個啲有趣

邊到搵！

唉 全部朋友都係愛 女

女免費可能好d

老媽係到 變左學校旅行。

有冇電話號碼

好似得你對嗰啲冇興趣
你肯請實大把人去

就算免費 邊到搵到女。

點會搞唔成，樓主搵班基佬去囉

開post問

ON9 無人叫你同FD講係老雞, 你話上LIN登識左幾個大波靚女囉, 出到來貸不對辦都有借口

樓主你算好人好品，有啲巴打開group招人船P , 10男10女，先到先得，啲狗公鳩衝，夾曬錢但當日都係20棍，無仇報，打佢一身又唔係，人又到左，錢又無得退，焗住比武格劍

咁型

渣ja,我隨便搞都40人以上